【玩命表演】試食元素周期表 螺獅粉包膠

前近日經過百佳，見到壽桃牌出咗隻即食螺獅粉，
價錢好平$11.x，份量好似幾足，於是買嚟試試，

我係用微波壚個煮法

配菜有花生、竹筍片、幾粒螺肉、木耳條

優點﹕價錢好平$11.x，啲配菜幾足吓，螺肉都有兩舊，呢個價錢算係咁，味道幾好食，類似酸辣米線，小小辣。

缺點﹕支叉勁撚細，拎嚟食野簡直係極難受，
最大問題係碗野個氣味超臭，有陣超濃郁的豬大腸個陣超臭氣味，
我係間房仔食，連出面廳老豆老母都聞到好強烈刺鼻的臭味。

結論﹕幾平幾好食，但唔會再買，因為個陣毒氣太搔擾到其他人

有冇同螺獅粉隻抽？

王同學，幾時食飯？

咪食完囉，上面post咗出嚟

你係食粉約埋肛交基同怨婦一齊出？

咁你咪去叫條怨婦囉
搵我做乜鳩

劣質支那貨，食完可能會生 cancer, 送都唔會食

你成日蒲頭啊

咁關乜事啫？
主角係怨婦，佢唔蒲頭
就算我哋全校和Timo出哂嚟又有乜用呢？

你都係主角btw,終於認係sjacs啦咩王耀霆kyo

sjacs咁多人，是旦搵條蛋散就話係我？
我又點係主角啊？

唔洗扮啦王耀霆

呢啲垃圾都食

我連出去當面對質都噉
仲洗唔洗係度扮唔係啊？你都戇撚鳩嘅

屌你老味喺屋企聞到勁大陣螺絲粉嘅味
原來就係樓豬

笑左 點解變左追擊樓豬

想同中同聚聚姐

王同學

好亂 係咪大家都同timo一班

冇錯，王耀霆，怨婦，肛交，我都係同班

佢都低Q能嘅
怨婦唔肯郁，就算Timo出山都無用啦
佢擺個弱智仔款繞我有春用咩

係約你地食飯

擺和頭酒ok?

好臭係個包酸筍。我單獨買酸筍嚟食。

唔好認親認戚啦，我識你老鼠咩
仲有我開始覺得你同個條怨婦好撚相似
又係鍾意在無任何證據吓老屈人哋
講到自己知好多野，但講咁耐連丁屎花生料都無
成隻癲狗亂吠煩優住其他人
在其他人眼中完全無人知你兩件野做緊乜
但係你兩個又好自我滿足咁款，覺得狙擊緊人好有成功感
真係俾你兩條蛋散吹鳩脹